唔好做野住，等埋我吖！飛的黎緊

今日要做大事

小心啲 好擔心